唔敢想像幾年後拉隊掛靴會點

#wail#it's a fucking joke

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

個後防形同虛設，卻老同馬細路要交接

拉膠點樣走都好難想像